買altcoin試著說是分散機遇

隻隻altcoins輪住升，大包圍實是但中一隻